《南華早報》：劉鶴本周前往美國簽署貿易協議

《南華早報》：劉鶴本周前往美國簽署貿易協議

《南華早報》12月30日報導，中國國務院副總理劉鶴本周將前往華府，代表中國與美國簽署第一階段貿易協議。《南華早報》援引消息人士說法報導：“美國方面已送出邀請函，而北京已接受。“

根據報導，中國代表團將在美國停留數日，待到下周。

白宮顧問：美中可能下周左右簽署初步貿易協議

白宮貿易顧問納瓦羅12月30日表示，美國與中國可能在明年初簽署第一階段貿易協議，時間就在下周左右。

路透社報導，納瓦羅（Peter Navarro）接受福斯新聞頻道（Fox News）訪問時說：“我們可能在下周左右簽署。我們如今只等翻譯完成。“

《南華早報》稍早報導，中國國務院副總理劉鶴本周將前往美國，代表中國與美國簽署第一階段貿易協議。

《南華早報》援引消息人士說法報導：“美國方面已送出邀請函，而北京已接受。”

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

Lm又反檯